%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compilation :
%$ lualatex $basename

\documentclass[11pt]{article}

\usepackage{evaluation}
\usepackage{calc}
\usepackage[
  paperwidth=21cm,
  paperheight={29.7cm/3},
  margin=.9cm]{geometry}

\title{TP \no{5} --- Page d'accueil}
\hypersetup{
  unicode=true,
  urlcolor=cyan,
  pdfauthor={Louis Paternault},
  pdfproducer={© Louis Paternault — CC-BY-SA-4.0 — http://ababsurdo.fr},
  hidelinks,
}

\newcommand{\points}{\parbox[t]{13cm}{\dotfill}}

\begin{document}

\maketitle{}

\vfill

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xcc}
  \toprule

  \tabtitle{Généralités}
  Chacun des trois blocs a une bordure visible, avec des bords arrondis. & $\square$ & $\square$ \\
  Le style des titres \balise{h1} et \balise{h2} sont personnalisés. & $\square$ & $\square$ \\

  \tabtitle{Bloc principal}
  Le bloc principal occupe toute la largeur (même lorsque l'on redimensionne la fenêtre). & $\square$ & $\square$ \\
  Le bloc principal contient une image, et le texte est disposé autour de l'image. & $\square$ & $\square$ \\

  \tabtitle{Blocs des personnages}
  Chaque bloc contient le titre (nom du personnage), une image et un court texte de présentation. & $\square$ & $\square$ \\
  Le titre est un lien vers la page du personnage. & $\square$ & $\square$ \\
  Lorsque la taille du navigateur est réduite, ces blocs se positionnent l'un en dessous de l'autre. & $\square$ & $\square$ \\

  \tabtitle{Validation}
  Le code \textsc{html} de la page ne contient aucune erreur. & $\square$ & $\square$ \\
  Le fichier \textsc{css} ne contient aucune erreur. & $\square$ & $\square$ \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
